我夠擔講辛辣麵係最好食嘅公仔麵

不服來辯

岩

福字屌打

岩岩宵夜連食兩包辛辣面 依家坐係馬桶回覆你

我完全同意呀！

我覺得泡菜味仲正！

太易林啦冇口感

呢排鍾意食安城湯麵

好考廚師既功力

琴日食完
送埋泡菜食仲正

水滾煮5-6分鐘

通常煮完放係到一陣 等佢淋左先食

煮多分鐘應該得

痴線，林到梅啦
我鍾意食彈牙面，滾水一放落去等1分鐘識火
世界級

不如食媽咪麵

而加嘅福字真係得個屌字

咁咪好

好難食尤其是個湯

加多兩隻蛋

咁個煲仲熱，d面有湯咪會慢慢林
經過精密計算

塑化劑嘅野.... 你食多啲啦下...

原來講緊福字 自膠
我通常煮兩分鐘左右就夠

乜撚野黎

一包真係完全唔撚夠

成pat屎咁架啦bo

食過其他辣味嘅麵真係同佢差好遠

個人覺得兩分鐘熄火都已經林左

唔撚係掛
精粹

1分鐘熄火

其實果隻韓國辣撈面都好好味
可以一戰

459個個黑豬味麵先係最正

係咪冷門野黎

係!!d面好彈牙
有冇其他類似既麵推介?

你指包裝有隻雞？
我覺得太辣 唔似食緊麵

係個湯到加d蒜蓉好正 李錦記個種
不過應該得我咁做

韓國野食黎講唯一性價比合理

完全同意

含住啖毒撚麵屌打你

邊隻味先
蝦個隻難食到仆街

係呀
辣到食完個咀腫撚左
但又幾好味
麵質正

個湯好似難飲左

類似黑蒜味？

辣雞個隻出左湯麵
有冇人食過

李錦記果隻百搭
就咁食都冇問題

原味
蝦就不了

唔好試 好撚難食

呢隻幾年前好食過特辣香菇
當然唔過黑色辛辣麵

搵日試下

成浸死魚死蝦味

屎

邊到出問題先

有冇人鍾意食滿漢大餐

夜媽媽睇呢個post餓到

食剩個湯加飯加納豆

還可以
鍾意醉雞多啲

越整越差

煮到淋哂先好食

韓國食個隻好辣
香港食個隻好垃圾

容易吸辣味
我鍾意彈牙

呢隻見到一定要買番3-4 PACK

屌你老味半三三更開個咁既post

有咩分別

Black

食過一次

淋有淋食
硬有硬食

好垃圾
未至於掛

印尼撈麵完勝

話時話
樓主食飽開呢啲post引死人咩

我, 要麻辣味 !

MaMa 泰國冬陰功泡麵

CLS 福面愛黎煮既咩？
福面愛黎焗架嘛

就係一路食緊先開

呢個我自膠

係好食

食完個口 係非一般臭
係自己聞到果隻口臭
好撚難頂

個湯又淡又辣 食左一啖就冇食
撈麵好食好多

落定蛋 打散佢
連湯都飲埋

食過黑都係覺得紅好食d

之前係韓國買黎食=譚仔麻辣小辣多少少
香港個隻=譚仔五小辣

營多至係啊屌你老母！
辛辣麵只可以奶營多腳趾咋！

但辛辣麵加奶煮好撚正 有營多一半咁正
食左番唔到轉頭

有咩唔同

呢隻先係

同意

都係同樣紅色辛辣麵

滿漢大餐好飽
啲湯又好味 仲要有肉
不過超市買好貴

直接正評 擔湯都好飲

垃圾
食鮮蝦味好食過一百倍

樓主個隻係咪有冬菇
個人鍾意食辣白菜個隻多啲

個湯底無乜味淨係鹹到仆街 d麵質又鞋

落隻蛋

呢隻正喎屌

黑色包裝辛辣麵 無撚柒敵

睇到好撚肚餓

鍾意石鍋拉麵 係咪好偏

泡菜公仔麵本土 七成紅湯(辣) 三成白湯(唔辣)
但偏偏出口到香港既都係勁辣紅湯公仔麵
邊度有白湯的賣

同好

睇完個post即刻煮黎食 真係好撚正

蟹王麵

有臭紙杯味，好似食廁紙咁！

識野

依隻都好味

煮啦好快姐

公仔麵喎 呢隻唔係拉麵咩

辣粉最尾加先好味
煮緊加會好淡

冬菇呀係
總之唔係蝦味果隻都好味

有冇同好

合味道 辛辣味

煮公仔麵不嬲煮麵水唔用黎沖湯底架啦

麵質好
味道一般

試過食到嘔之後就冇再食
佢d面好鬼多蠟

有好多人會一早落定

鈉定蠟

黑個湯濃郁好多

試下買泡菜送辛辣麵
我覺得好正 完全係韓國人食法

當然最尾先加再沖多次滾水先食

好撚污糟

識嘢

點睇辣雞麵

煮麵啲水好傑 再加辣粉起曬糊

碌熟過冷河再落湯煮淋少少

我都頂唔順呢種人

唔覺...

呢隻叫 薯仔麵 都好好食
個湯白色 但係係辣架 好好食

今晚先食完
真係好好味,抵佢賣咁貴

識食

以前仲係$15 一pack 個陣好食啲

食即食麵 = 食公仔麵
飲可樂 = 飲可口可樂
睇電視 = 睇TVB
撐民主 = 投民主黨

中大med can炸髀辛辣麵

正

屌你老母泡菜麵加生蛋真係無得頂

唔知點解 我幾鍾意食福字拉麵多過伊麵 仲要落紅醋
有冇手足同好

一撚定要食韓版 韓版貴小小但好食一百倍 平時賣開係大陸製 隻味冇咁正

本身完全唔食韓國食物
係韓國第一次食俾韓妹介紹去食辛辣麵
心諗DLLM帶我黎食公仔麵
點知食左一啖就愛上左
泡菜同芽菜完全畫龍點睛

識食
有冇食埋韓妹

韓版邊到有
惠康 百佳掃走曬

好似阿信屋買過

我都鍾意呢個

可能我附近太多人鍾意食
買親都係大陸版

鍾意食辣麪推薦大家食 辣煌尚
之前見高登有人推過，都係好好食

價錢？

聽日去掃你地介紹個啲先 屌

再加多隻蛋

食完痾死

百度火麵屌打農心辛辣麵

係

好鍾意食辛辣麵 但戒左公仔麵唔食得

有無非油炸高質麵推介 唔想成日食福字米粉

呢隻好食過辛辣麵

呢隻無辛辣面咁辣 鐘意食呢隻多d

屋企仲有三包 但我覺得麻麻地
反而睇完樓上好撚想食薯仔麵

日本版出前一丁
麻油香好多 麵質粗少少 彈牙啲

營多屌打全部

一野屌打辛辣麵

福麵變撚哂，唔知變左點樣，比日清一手摧毀左

不倒翁海鮮湯/撈麵

個人認為個湯底真係

對比起其他麵 佢一味得個辣

韓國麵世界級

辛辣面加片裝芝士

屌打一丁
一丁既麵食兩啖就唔想食

福字 冬陰公伊麵

三養

呢隻正呀以前正日食

三養手打拉麵

以前出前一丁辣味豬骨面最好食

韓狗對世界唯一貢獻就係辛辣麵

韓國入食公仔面好興煮到比較淋
我個人比較鐘意芝士面多啲

女同食物

識食福麵一定係好似杯麵咁淥

冇得頂不過太貴, 20蚊包...次次最多入一兩包

呢個正

係咪綠色包裝 紅色麵個隻？

呢個先正

留名睇吓邊隻麵好食 同埋 學煮法

石鍋正
冇辛辣麵咁辣, 但夠香

應該話"你夠膽講你覺得辛辣麵係最好食嘅公仔麵!"
大把人話:"你覺得啫,我唔覺得呀!"

呢個食完個口好鞋

太辣 加塊芝士好正

有冇人食呢隻，麵質好撚正

果陣話鍾意食個韓妹買撚左兩箱叫我拎翻香港

屋企長期有幾pack，好撚好食！
不過唔食得辣所以買橙色果隻

正呀

石鍋最正

出前一丁

有同好

巴打邊到入開貨

一定要一包包煮果隻
之前食開杯面，但試過煮果包
返唔到轉頭，麵質好食好多

黑既貴好多，號稱無味精

同牌子隻石鍋拉麵難食到仆街

以前嘅福字就係，日清收購之後狗也不屌

用以前深綠色嘅地獄豬骨出前一丁輕鬆屌打辛辣面

識貨

茶餐廳
火腿鮑絲 轉辛辣麵
唔該

有冇同好 真心覺得好食 辣得嚟 甜甜地

日版出前一丁屌打哂全部

我呢d垃圾口食開cheap野
我覺得呢隻好好食

好食

好食到仆街喎

我都係食開cheap野，呢隻都好正，由其自己再加返肉丁落去

的確係

喺歐洲讀書果陣見Asian market特價即刻捧左箱番去

冇人講印尼撈

韓國麵真係個麵質抵屌 依隻農心辣魷魚麵麵質好撚彈

依隻雪濃湯麵唔辣又香香地牛肉味

青陽辣椒雞絲麵 睇落去冇野點知食落去辣到仆街 好正

三養麵質麻麻但我覺得佢個味加芝士好撚夾

石鍋好似係安城既大陸版？

做乜撚野呀你

擘大你屎眼重新睇過個post啦柒頭

辛辣麵麵質幾好
個湯難入到仆街
日本任何一隻公仔麵都好食過你

超級難食喎

識食 呢隻好味

宜加褔面同出前一丁都無以前咁正

係得辛辣麵保持到

有
呢隻真係好撚好食

呢隻中學日日早餐黎

幾好食 但之後轉食辛辣麵同撈麵

唔撚係掛

諗起就流口水

屋企有2pack

細個好鍾意食

上次返新加坡忍唔到手買左3pack返香港
係果邊買平到仆街

我都長備2pack係屋企 其實唔係真係辣得咁緊要
唔明點解全部youtuber 都拍片話自己食到得返半條人命

丫媽係aeon到買
唔係成日有貨

惠康都有

農心係唔係全韓文就係韓國制
全韓文唔識睇產地